Appeal問題

Appeal成功升分之後再選jupas係咪會miss曬啲迎新活動
Appealing offer 結果發放仲後過registration 轉系之後會唔會難識同系friend？

八月十五日出Offer Results for Reconsideration of Application Based on RR Results，應該有部份迎新活動開始緊
睇下你註冊果日有冇報名攤位

Check咗其他學系ocamp報名過咗deadline 我而家嗰個系過兩日就oday 13號要見個professor

仲有2日放榜 祝Ching好運